我傾又入波，今次仲要一球搞掂王者獌

西布朗護級靠哂佢